JFFT真是好能高汁

你老母死咗都要俾狗屌

幾時齊人拍啲長少少嘅片呀
而家個個都忙住返工
早排良少話quit真係嚇撚到鳩縮

得啦得啦 知好撚好睇啦 收皮啦

咪再捧啦 唔想佢地比人反呀大佬